請問點樣捐錢俾梁天崎？

Sorry ,可能我之前冇追到post 。

湖北仔比亞差爆菊

呢度真係好多五毛

Push

捐錢比一個人就無啦
想捐錢比義士可以去fb睇下星火同盟等組織

唔明點解會冇人開post 講有關既野

支持梁天崎 push

推

捐比關SIR

捐比我 我代天琦洗錢屌女

屌你就有

死五毛 屌你老母

支持梁天崎

星火囉

好似冇乜聽人講過咁

支持梁天琦

多謝分享，個機構信得過？

竟然咁小人提星火...

捐比呢d抽水機構同倒＄落海一樣

收皮la

可以直接拎去圖中本民前地址

留名等睇比人呃錢

傻鳩真係自動送錢